{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59634&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도꼴배별장펜션"
    },
    "text": "ペンションは前に海がある宿で、団体で利用できる客室を保有しています。 周辺には砂浜海水浴場が3分の距離にあり、三峰海水浴場と熊島海水浴場は5分の距離に位置しています。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiと駐車場を提供し、すべての客室は禁煙室です。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは干潟体験ができ、干潟体験のための道具も提供されます。 駐車場はありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキューをしたい場合は炭とグリルを利用でき、費用は2人基準で10,000ウォンです。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室への出入りができず、画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設内の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは干潟体験ができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは干潟体験ができます。干潟体験のための道具も提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用できるものはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをしたい場合は炭とグリルを利用できます。費用は2人基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションには送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には砂浜海水浴場が3分の距離にあり、三峰海水浴場と熊島海水浴場は5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室への出入りができませんので、ペンションでペットを連れて宿泊することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 403
    }
}